有冇人今天忍唔到痛止蝕左?

蝕了10%，好想喊

熊2 都黎啦，仲唔cut loss咩

咁快熊2？